
                      Es una película del montón, lo único destacable es el argumento. Las actuaciones son bastante mediocres en general, pocas risas, algo entretenida pero poco más. Recomendable para verla en casa.
        
            